Switch eshop paypal

想轉錢入paypal去跨區買game, 有冇人試過?